有人說世界上最遙遠的距離不是生與死

而是我們身處同一個城市，卻不能相見

MK到=.=

好唔開心

吊
其實我都有諗過出啲咁上下嘅post

Ching有冇去

我們的距離比以往近了數千公里
你能更感受到我的感情嗎

就係冇
而家係咁說服自己
佢哋其實都唔係咁正啫

我呃唔到自己

假如能更近觀察你的笑容
是不是就能對你了解多一點

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

因你迷人表情而失眠的話，其實也不錯

好的